［BL]224回召集腐男腐女 光復香港 時代革命

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

請善用不推文回覆，感謝

歡迎提供
BL漫畫網整合

FROM香港人
1. 香港人譯比香港人睇嘅腐翻譯組

到中譯但殘體系列
2. 有小說有日漫同韓漫

3. 有幾套韓漫 但有肉嘅集數要入密碼

4. 有大量嘅韓漫

5. 呢個有d特別 要入社區先會有多d睇漫睇
主攻日漫 本身就有d漫嘅
聽講要申請好耐

無奈英譯
6. 咩都有desu

7.大量高清重口味BL/同人漫畫
有多國語言 但主要係英文

BL動畫網整合

1. H動畫在線網
用YAOI search就會得到一堆BL動畫
不過無中字

老土既劇情
不過非常中我既萌點

我最鍾意老土BL

呢套竟然動畫化 要睇幾多集BG先可以變返BL

有動畫？ 咩黎？

依排追韓漫多但等死我

好可愛
菊潔

邊套？

留名先
我追開套我被xxx男人威脅了 出到7 仲有幾耐先完嫁

粉b
我未睇7呀不過睇落仲有排
真心覺得櫻日梯子唔識畫長篇
唔拖但後面d劇情除咗H之外完全唔好睇

留下腳毛

lmmmmmmmmmm

好多野畫集咁經典唔洗講，anan，暴君的宰相，命定t台，組長好厲害，瘋子套裝組合，你爸爸是誰，鬼怪......
日食同將殺(checkmate)睇唔到因為俾大陸買左版權

甘寶 勁掛住大家
大家新年後忙唔忙？
公司有少少地震 唔夠人手（但明明生意好咗 多返客）

唔記得回返 我想佢完 太長了 成年半出一本

你睇果啲我都冇睇
除左野書集

我都係咁

我朋友話可能大家都出返嚟食嘢再加轉工潮 所以咁
我買咗漫畫仲有三本未開 未計要煲片
話說日片愛在xx途x又上返啦係香港

窮鼠
呢套原作一開始我好OK, 但互攻又令我覺得淡而無味
BTW其中一個我覺得完全唔靚仔....

呢套唔知點解我冇意欲睇

都好耐
屬於好多人睇過果種

你睇咩？

我都係，追開會繼續追
真係想佢完，感覺依家只係係咁出番外篇嘅feel
完全唔似正文咁...
其賽比起中村春菊依套真心算好短

比我想像中好？

我唔鍾意個受 佢之前衰左一單野, 不過佢本身爬牙都唔好睇, 唱歌都難聽
攻果個好好, 係Naruto個Kakashi

係咪講緊成田凌？
我有朋友又係覺得成田凌好唔靚仔(佢直情係話佢好醜樣)
情願唔睇套戲
雖然我都覺得佢唔靚仔
但成田憑呢套戲攞獎

又未到醜樣...似係實力派咁嘅樣囉
睇圖冇咩野, 但睇條trailer我諗左好耐佢地邊個演邊個

大倉忠義呢個名我成日覺得係古人黎

BTW我睇左反轉三國志
其實好多野都參考無雙架? 有乜可能許諸都拎住個大鎚

反轉三國我都想睇想睇貂嬋
但夾唔啱時間
希望佢唔會咁快落畫啦

反而前幾日去咗睇夏目(因為驚佢好快落畫)

其實完全唔知佢哋係乜水
只係睇張相覺得算係還原得幾好

夏目好似出極都有咁?
夜香仲難啲時間

不浪漫的你
無法行走
載滿愛的拖拉車
仲有好多 一時諗唔起

我都有睇，但我冇特別每個星期去追，我講嘅依啲真係癲到一更就睇

原來夏目上咗？

好似玩cos咁？

Lm

日本d2.5舞台劇同cos冇乜分別啦

你話佢衰過D事係咩? 犯法嘢定?

唔係我呀粉b,係洲洲講嘅
我都想八卦一下

係wo 無心攪錯人 返工返到high咗

記得係無

腐腐做vip有得睇將死

本身攻個髮色係咁?
唔知點解見到呢d頭會令我好出戲

係
漫畫唔覺嘅
但真人就

有冇link

原來有vip我完全唔知

明明結界師嘅限良cp都好食
但點解坊間好似無結界師嘅同人漫？

因為完左好耐
我記得我睇過本大哥比觸手屌到生蛋

原來都成十年前

志志尾限真係一生的痛

有條連登仔係咁係到追擊電子雞
仲要理直氣壯話因為電子雞影既相無誠意又三點不露所以唔值得收錢
咁其實值唔值係由佢(非付款人)判斷咩?
覺得唔值咪唔好買相囉
呢d都係願者上釣
條女唔掂就唔會有市場
條女唔掂又要J人
同食完霸王餐出食評呃like有咩分別
我覺得私底下分享都好難怪
但係宜家義正詞嚴話打擊咩咩咩真係好偽君子

哲仁王后訪問
覺得男主著時裝就路人甲左
反而表哥就更加靚仔
女主長髮都好靚

金正賢係愛的逼降ok喎
表哥（其實係堂哥先啱，雖然冇血緣關係）確實幾正
依家紅咗啦，係月升之江接人演男一
但佢間公司d人除咗4minute中之外我一向麻麻

有無人最近有追山河令？
攻受太靚仔
攻又成日撩受
受真係美人黎

講咩架？
台劇？中國劇？

中國耽改劇
小說改編
講述天窗首領周子舒和鬼谷谷主溫客行相知相伴行走江湖、相互救贖的故事。
呢套嘢真係好多嘢J
絕對推薦比大家睇

我係Youtube睇完下面呢個劇介紹先走去睇

唔識欣賞中國既審美眼光
宜家所有既男星都勁女人型/口唇齒白
仲要落重filter
其實正正常常都拍到bl
就好似30歲魔法師
靚仔得黎唔會似女人

無睇逼降所以唔知金正賢
可能呢條片佢個髮型唔得左

其實佢地簡人都係跟小說姐
小說入面攻真係一個美人
劇組無理由搵個好man嘅人去拍掛
同埋呢啲有filter嘅好明顯係fans後製
我覺得個個地方都有好睇唔好睇嘅bl
你講到日本
春風物語演受嘅演員都係好似你講咁成個女人咁
泰國都有套係咁
所以我覺得睇大家興趣同接受程度姐

真係唔值喎
啲咸濕仔幫人養女朋友
啲相好可能冇人樣
但係對咸蟲黎講應該係值, 買個親近感?

話說台灣好似都冇拍古裝片? 冇乜留意
如果有人拍套會扑野嘅BL古裝片就好

耽改 改左就唔係耽啦
仲想賣腐
中國真係好奇怪, 中國連內臟都可以賣, 但BL劇就唔得
如果中國推晒啲靚仔明星拍gay porn, 我諗真係離統一天下不遠

美人攻正呀, 要脫衣有肉果種
但真人呢類通常都A4紙咁, 唔除好過

佢地有脫衣
而且有肌肉
唔好咁早下定論
早年中國有拍審美劇我都有睇下
撳咗審美改做耽改真係好多餘
所以無睇過中國啲耽改
但呢套係hit到海外好多人追
個編劇好跟原著
有啲太露骨嘅就用配音改左
但我覺得佢拍到出黎同日本個啲比較矜持無kiss& H嘅BL有啲相似
不過呢套攻對受嘅感情/追求就幾明顯
所以推比啲會接受睇中國古裝劇嘅絲打睇下
呢套真係值得睇

耽
用語音無proofread

你眼返我原先嗰段野
我係講緊普遍
唔係指呢一套

我覺得睇大勢
就好似kpop啲boy band咁
好多都係好乸型樣
個樣化到好女人
但衰在好多妹妹仔鐘意
其實韓漫都多左美人攻肌肉受嘅漫畫
我覺得只要唔係性格乸型
我就接受到

唔值咪唔好買囉
其實就算想要免費J相都好正常
但就唔好義正詞嚴打擊咩咩咩

同意 所以我唔會睇中國耽改劇
淨係睇過上癮
其實有啲耽改嘅選角同製作睇落都唔差，但改成社會主義兄弟情就不了

kpop啲男團
濃妝靚仔我其實OK
但除左金南正個樣太特別之外我都分唔倒
漫畫冇得比啦, 現實一堆都朦豬眼

性格乸型
泰劇多 完全唔係腐女口味

打擊即係公開隻電子雞啲相?

其實韓劇男角相對無kpop咁濃妝
而且好多係大隻仔唔係紙片人
同埋我好頂唔順中國劇集成日面癱當高冷

係
開埋tg group
日日係到推post

K POP個d妝我真係唔掂

上癮都仲有BL
又唔係非洲身材女人樣, 真係冇第二套壯過佢兩個
以成個亞洲啲BL劇黎講我都係覺得當時嘅佢兩個最順眼

中共恐同恐得真係好撚緊要, 恐到連財路都唔要
我之前都有睇陳情令,佢唔大改咪好睇囉
冇之中又想睇下古裝片咪揀耽改劇睇下囉, 因為都唔會想睇女
但睇劇就算啦, 如果戲外仲用賣腐黎吸fans我就反感

哲仁皇后我都有睇, 男主個靈魂走左變返BG 已經完全冇晒睇嘅意義

信我啦 上面套山河令唔係兄弟情
呢套都係我唯一有睇嘅中國耽美+耽改
呢套劇真係不停來回係比中國下架嘅邊緣

泰國bl我只睇過幾套電影
泰文我入唔到戲所以無睇劇
早幾年啲泰國bl電影
好似舊時韓劇咁
唔係撞車就cancer

韓劇又另一班人喎
有時有啲係男團嘅仔仔拍韓劇, 但唔係平時濃妝咁, 就覺得都係濃妝好睇啲

正正經經睇AV啦

我有朋友推過陳情令 我睇左幾集已經悶到無再睇
而且入面著白色衫個個唔知攻定受我覺得唔靚仔
加上勉強睇左幾集都唔知佢講乜
哲仁我都有睇
淨係睇佢同皇帝啲互動

原作有冇睇過?有冇H?

而家啲泰劇啲人樣都好韓劇
總有人係齊陰
劇情都通常衰收尾 都係會出現撞車, Canver就唔覺

你講王一博
原作個攻係又高又壯, 又係美攻
佢真係A4紙, 三號波都吹得走佢咁
但我媽勁鍾意佢, 成日同我講佢啲料

個結局真係有d失望
不過一開波無話打正旗號係BL?

恐同係因為要倍值韭菜
攪哂gay咪無勞動人口
宜家攪gay會變精神病
仲要加強離婚既難度
當日一孩政策成就今日共業

我啱啱開始睇原著
攻不時會吻受
但H唔知有無 未睇到
劇入面攻成日話受係美人
又同佢講但願君心似我心
仲會喺劇入面調戲受
呢啲我係小說到都有睇到

係掛 淨係知佢成日著淺色衫
另一個係幾靚仔 但套戲無咩cp感
又無咩bl劇情 我睇唔落去
但佢好似係中國幾紅？

哲仁皇后唔係BL, 但男穿女係都吸引力過就咁穿

點解一孩政策果時又唔需要韭菜?

原來個攻係王一博
唔知點解認唔L到
我剩係睇"精華片短"都屌哂鬼
佢完全無攻既氣勢
又唔識做戲

你有冇睇過原著？
原著正唔正？
我個人覺得 陳情令 都好好
利申 原著黨

我諗我會睇嘅... 係太多野睇緊
白衫果個pat陰好現代

其實佢中間啲戲幾好
因為有講過 前世篇係最後拍
果時佢好入戲
王一博現實幾qq 但而定冇追lu

呢幾個角度望落好唔靚仔

開始睇緊原著
但暫時我覺得劇個劇本寫得好過原著
原著都好睇
不過劇嘅延伸我覺得做得唔錯
佢交代得多啲劇情
但如果講要有晒bl kiss個啲元素
原著係正啲
陳情令我未睇過小說
但套劇我覺得好悶唔知噏乜所以冇睇

肖戰
佢之前AO3事件比大陸粉累到冇野拍
AO3 = 一個小說網, 支那蛆用黎放H文嘅地方

魔道祖師係好睇, 仲有H (雖然佢啲H寫得好麻麻, 但起碼有同完整)

睇我上面啲gif
唔好嚇退
佢係戲入面真係好靚仔
跪求大家試下睇
第一次咁想搵到人一齊睇bl
再唔係可以睇上面youtube個劇介紹先
我都係睇完個介紹先有興趣睇套嘢

一開放嗰時未係世界工廠咪唔使咁多勞動人口
班領導擺到明短視
剩係諗住縮社會褔利
無諗過中國人有幾咁重男輕女
宜家既8, 90後男性想結婚就屌哂鬼
啃老族又唔肯做辛苦工

其實有無人覺得肖戰靚仔
我覺得佢算中上但未係靚仔
不過中國網民吹到佢識飛咁

靚仔
我打開本雜誌見倒寫住的士陳盛世美顏
咁肖戰點會唔識飛?

第三幅圖個樣

好落力推我地睇啊你

屌

跪求

可能連登仔唔gur佢賣咁貴 但係乜都冇得睇
所以咪揀公開

上網諗住google下邊個肖戰
點知張張啲filter味好重 仲唔同樣

又會攞的士陳比嘅

因為好好睇
好耐無追真人bl劇/電影
下一套想追嘅係港版大叔的愛

其實AO3幾正
之前J marvel同人
會係個到睇文
Btw有無人有J下marvel同人
我覺得cap好受

okok 比啲時間
都未出完

以前有睇Cap x Tony , Thorki
冇睇過Cap受

通常圖片都唔準確
睇片會知道靚唔靚仔,肖戰算係咁啦, 冇脂粉味

我睇過2套泰劇啲劇情都冇呢個問題
呢到有冇人睇過I told sunset about you

我鐘意cap x bucky

咁cap x tony tony係受?
Loki我可以但唔知點解唔鍾意thor

曾經睇Captony
但睇完cap受之後番唔到轉頭
可能我本身鐘意強+肌肉受
加上cap無鬚好靚仔

係呀 RDJ都成日自己po Cap x Tony
thor大波, 唔好咩?

不過自從見到佢地好多個為拜登拉票就冇好感

我調轉
Bucky有鬍鬚做唔到受

Thorloki呢對正

Chris Evans 拉得最落力
我對佢好失望

係
上一屆RDJ都撐Biden, 今次就唔表態

其實成個荷里活基本上都撐民主黨
CE佢本身勁熱衷政治
成日喺Twitter串trump
但對Biden Harris 啲醜聞就視而不見

講唔出唔鍾意d咩
可能係性格唔夠特出
有得揀rdj>loki>>>>>>>thor
好多 Hollywood star剩係要光環同埋係高地撚
所以撐biden唔出奇

咁都盛世美顏?真係理解唔到佢地啲審美觀

15億市場
我前年都unfo左佢
荷里活啲片要please china = 好睇極有限

BTW Marvel漫畫原作都有Gay嘅heroes

其實同日本韓國啲千年萬年一見 一樣睇唔透

我上年大選都unfollow左佢

外國啲純同性戀電影又係多數be

肖戰我覺得靚仔

本身鍾意古代元素，上面推一推山河令，今星期放假即睇
不過想講個攻幾年前已經有做過耽改既現代戲，個時係做受尺度關係比廣電腰斬左

的士陳就算啦
我都認同肖戰靚仔，陳情令好迷佢

係
王一博平時現代樣都唔錯

我上年大選先unfollow左佢
Marvel我睇完endgame後無咩意欲睇
佢地愈黎愈political correctness

我等你呀絲打
攻撩受撩得好明顯好正嫁
你講攻做受個套唔係耽美劇咩？
個本小說好好睇
但劇睇左小小同小說好大分別我無再睇

咁樣流出左
算好事黎?

英國外相藍韜文絕密錄音流出：英國會繼續同侵犯人權嘅國家傾貿易協議！！

佢講得出的士陳就擺到明諷刺啦
不過相比的士陳
我更唔明吳亦凡點解會紅到

最新一話既危險藥局
真係好鍾意攻同受既蕭灑
受好蕭灑既要終斷關係
攻好蕭灑既告白

其實係覺得經過美國大選
英國會對中共有多d介心
出發點並非因為香港而係佢地自己

係呀，有d耐唔記得左係耽美劇來的～我記得睇到既得3集
當初係覺得佢個樣唔錯，估唔到又再做bl劇

佢宜加個樣都唔錯～
佢好似係唯一一個2次下海拍耽美劇嘅演員

係幾靚仔

化行個韓妝靚仔掛 屌咪又係大陸仔，追得韓星點解要追大陸仔 完全唔理解

而家飲返大陸屎水又唔可以化濃妝咪變返柒頭皮

完全係相反

以kpop圈黎講
最初HOT同水晶係大中華圈開始有名氣
俾韓國人知道佢地係大中華圈紅到所以以SM為首嘅經理人公司咪想進軍埋大中華市場囉
最初入嘅中國人其實唔低質架（我覺得吳亦凡係靚仔嘅，不過個下巴假咗少少）咪長做長有囉

痴9線
美國中共化

【中伏】呢條片個拜登係假嘅？！

笑爆嘴
個作者到低high左咩

MRM睇到有套漫畫
Deku做dom，Bakugou做sub
睇完完全顛覆我對勝出/出勝嘅想像

見hmvod買咗嚟播
呢排黃viu同hmvod鬥買BL劇

係到

幾好睇
菊潔

さきしたせんむ老師係我杯茶
不過通常得中短篇唔多夠喉

秋久テオ基本上我覺得我可以同佢做frd

呢個故仔有愛d
另外有套打機宅男受×二次元騎士攻我自己唔鍾意

[NSFW]

0巴竟然冇通知我地睇野畫集去左邊度happy

你站錯咩
都話正架啦

我岩岩睇左
睇埋無法行走

唔記得左
Btw今集甜到燶睇左咁耐終於有回報啦~

我睇嘅時候覺得雨月幾正
明明睇你地講起一早知係講緊學團內部嘅cp...

我係雨月hater

遊戲加載中-同名小說改篇-連載中
睇左套中國漫覺得個題材幾特別
講受穿越去左個遊戲世界, 裏面有好多個關卡(準世界), 呢d準世界係由攻去創建, 所以準世界既角色會對受有所執著(但唔等於呢d角色唔會傷害受)
於是講受點樣係唔同既世界觀既關卡過關
漫畫裏面BL橋段唔算好多
不過講受點樣去過關睇得出作者有用心機去思量
佢有小說, 可能會睇完之後同大家講下感想

唔知點解唔意外
我同你鐘意嘅野好似完完全全相反咁

攻係真人？ 受點出番黎？

攻同受都係真人(應該)
漫畫仲係講受過緊關, 未知結局

下次提返

知啦知啦

男仔自己一個去睇BL電影係咩心態？

first time?

山河令小龍女真係國民老婆，好正

鳳于我睇睇下去到十幾集放棄左

應該唔係

好可愛

我係呢幾日見到連登有個post先知
紅色既天線得得b係香港人黎
由細到大覺得呢隻最得意

我睇過條片 阿Po（紅色果隻）有時係會用廣東話講野

乜佢地有國藉嘅咩

綠色嗰隻黑人黎
天線得得B紅色隻Po識講廣東話

頭先係YT睇片
講中國有個做大外宣既小粉紅
早幾日做live飲多左兩杯然後狂數臭中共
宜家所站都滅左佢聲
未見過迴力迴得咁攪笑

滅左佢聲? 佢肉身喺邊

牆國

查實人會唔會醉到真係咁

利申少飲酒

應該積落好多怨氣
講有份分地但係分左10年都無份
但佢都應該搵唔少
可以提早退休咪幾好

問下媽咪係咪陳秀雯

用眼神開車

我覺得會
酒後吐真言

原來山河令原著係p大
遲下睇下先
好似都幾hit套劇？ 出到幾多？

宜加先知
今個星期結局
快啲睇啦 阿絮宜加做左我老婆啦

真心覺得有像到anyway佢係大家嘅國民老婆

最近忙打 無雙7

題外，無雙7正，8好垃圾

我淨係識玩下動森mario個啲益智game

垃圾到我玩左一陣就冇玩...連自己鍾意嘅角色都冇用晒

我知 所以玩番7

咒術呢兩話睇到伏廚好興奮

成日都miss左片後花絮

想要下面張圖嘅source

山河令我睇左4集 幾搞笑
溫係咪攻

係知己

劣質Omega的秘密
受比分攻嗰到幾好笑, 由6分比到7分

原著計啦
溫真係冇一刻唔調戲周

呢排覺得連登開好似多左5毛po/膠po
定本身係咁

仆街死港共
楊明車禍後拒絕提供血液樣本 今裁定罪名不成立

好似舊年開始多？

但膠po就以前仲多
好搞笑

我玩左連登年半左右
但係覺得呢排唔少po極端偏激又嚴重仇女
覺到我有d想quit
唔知本身係咪咁

係好多好多
建議大家仔細睇留言，一有懷疑就block

我覺得仇女係高登文化黎
上得黎都係派膠同乞膠多

以前初黎連登好多女po寵物相影埋對腳，成堆狗公上吊，開回帶po又多新會員認真回覆，好似上緊facebook咁，我覺得好陌生

我覺得連登比高登算少仇女（可能因為多女仔上連登）
但連登仇女嘅人恐怖過高登
高登都未有去到話連自己老母都話係雞嘅地步

不浪漫既作者將兩性對調得好成功
Omega變左好英氣但又有d女性化
Alpha係全統男性但又有小奶狗feel
Alpha向Omega撒嬌好正

我又未睇過啲話自己老母係雞嘅po咩情況
講起, 都好耐冇望高登...好似變左同香討差唔多咁

如果你見到有人用/講蝗語會唔會提醒對方?
無論識唔識?
Ps蘋果連包包呢d字眼都用我真係想屌佢老母

你講真人對話?
如果對方一句有幾個蝗語我會放棄

老實講我會睇熟唔熟
熟嘅話我會提醒一下對方，建議對方唔好用咁樣
唔熟嘅就當聽唔到算

其實包包係台灣用語黎，係中國人抄翻黎架
當然依度係香港唔係台灣，亦都冇香港人用包包依d詞
不過唔可以話包包係蝗語囉

好多會mix左蝗語同台灣用語
或者有d某個term嘅用語

其實係好多
其實顏值都係，源文為韓文비주，雖然唔算多韓國嘅老件人用，始終係新興用語

自

咁我係本身對包包呢個term好反感
記得n年前講到台灣人講包包
嗰時第一個反應係包咩L野
另外見到男人老狗講拜拜(拜神)都有同一種感覺
可能疊字比我既感覺好反智

佢地講同一語言, 文化侵蝕得易, 幾多後生台灣人用中國APP, 中國Game

留紺絲打, 我睇完正篇啦

睇左十幾集
攻越睇越jeng
之後變白髮仲靚仔

鍾培生真係attention whore
成個連登仔咁周圍嬲屌呃負評

煩到唔想理佢地
淨係上次睇左個巴打畫果啲hehe圖

陳情令睇到好鬼悶
山河令一睇愛上
好有cp感啊
老溫好識講野啊
啊絮好仙啊

真係好好睇
我爭2集睇晒
唔敢睇
我見好多國家買左版權播啦
Netflix 好似都諗住買 + 播修改配音版
唔知會唔會將啲唇語重現番

我覺得冇好睇到咁喎....

個節奏好怪, 廿幾集飲茶食飯, 突然入返主線, 但重點回憶冇畫面
話喪屍襲擊清風劍派果陣仲一隻都冇, 全部靠口講
連阿湘講溫客行少年時期點執自己返黎都配過唔關事嘅兒時畫面好多位冇budget咁
圍鬼谷果度突然到....
大巫咁遠黎但都冇用處咁
最後點樣收果班敵人....兒戲到.....書入面一定唔係咁

佢地拍個時出左名係最窮劇組
但我覺得好睇
可能老婆老公加持

又係さきしたせんむ老師既作品
講臨兵鬥者嗰到好Lon9攪笑
佢既題材真係好闊畫功又好

點會係最窮呀？ 點都好過有匪啦下話？
有匪啲畫面真係 睇一集即棄

睇訪問話個時佢地劇組係橫店同期所有劇組入面係最窮
所以好多景係去實地拍
溫客行知道周子舒身上有釘就死去左淋雨個幕係等真雨拍
但我覺得咁樣反而唔洗晒錢搞咁多爛cg
睇落真實啲

"最窮劇組"呢個賣點太子妃升職記果時已經玩過
都係嘅...鬼谷同武庫係同一個景改少少, 我都O左嘴

蠍王比較令我印象深刻
男主角最好笑係飛釘

我媽都有睇有匪
佢話啲衫好肉酸

比個叻叻你

等我睇埋IAN個番外, 再寫感想比你

多謝你捧場

返咗成個禮拜工好攰呀
好耐無試過有嘢做

攰到無乜時間睇其他嘢

見有人傾緊大陸劇
我連套陳情令都未睇晒
明明係舊年開始睇
硬係無乜動力追落去

一直都唔明同性戀有咩問題
同性別既人拍拖唔係更易溝通咩

好 唔緊要

你覺得陳倩伶好唔好睇?
可能太耐無睇電視
我剩係睇精華片段都界櫈

陳情令如果一氣呵成咁睇落去應該係幾好睇嘅我覺得
但你要捱得住最開頭嗰5集
我無睇過原著所以開頭男主角跳涯但又無啦啦出現返完全唔知jm9
佢好似有解釋過但已經唔記得咗
之後劇情就一直響度講返以前
我唔知係我理解能力廢定佢用倒敘法用得差定點

我宜家啱啱睇到一半都仲係講緊以前佢哋嘅來歷
希望啲回憶完咗劇情可以推進得快啲

我睇左動畫先, 一開始都分唔倒幾時係過去 啲人又一樣樣
睇藍忘機個態度就分倒
書入面主角係比阿邊個獻舍還魂返黎人間, 即係換左做人地個樣!
但劇因為冇多個演員, 就講佢成個肉身召返返黎

呢個作者好鍾意好大段咁講過去

第一次武林大會有人搵到後面班茄哩啡係複製人
仲有一次雙男主食隻嘅餸都係P上去

點解會飛釘

啲cg 特技 人設 全部都好核突

佢身上咪有好多釘, 釘到好似加埋9粒Lin咁

個幕我到頂唔順
但後面老婆發現比老公呃左個委屈+嬲嘅表情好正

Ummmm
因為我一早睇曬原著 動畫 所以冇睇唔明呢個問題
現世篇推進 唔算慢啦 我覺得
反而回憶好似有啲多

原係呢個意思
但佢啲釘後尾好淺色

我冇留意

我諗起泰國魔法戰隊: 做乜飛釘

佢要飛出黎果陣同粒LIN一樣色一樣size

唔好劇透pls

我覺得個下似超級撒亞人
我柔弱嘅老婆無左個下

睇快啲就唔洗驚劇透

大佬
我一晚10+ 集 已經好快
應該冇乜人有呢個速度

我尋日睇左6集係極限
今日睇埋結局

仲話我

野畫集好似更新左
未睇

睇錯 sor

咁我又明嘅
由三文魚到獅子大笨象 再到細菌
往往生命嘅意義在於存續 將群落基因傳落去
現況係依家物質極大豐富 先有空間可以咁做 唔拎同性戀去浸豬籠
但你叫生物違反自己本能係好難嘅事
正如即使明知一條唔咬人嘅蛇 放落人度
十個有十個人作為靈長類都會驚 (靈長類一出世就驚蛇 出於爬樹原因 可能同跨代記憶有關)
呢個係出自種族繁衍嘅天性 我又唔會話因此太過苛求

唔係wo
Gay animals 好common

又係, 佢地唔係基不擇食
企鵝搶撚埋人地隻蛋黎孵

就當Gay animals真係好common (懷疑我哋focus緊嘅係唔係同一樣嘢嚟)
冇gay bacteria喇掛
更何況gay問題唔單止係單隻animal behaviour問題
仲係社會taboo問題
如果一個族群生育環境極其惡劣 生唔到幾多
族群對呢種discourage生育態度有懲罰我覺得唔出奇
講到尾都係社會資源
如果現時社會資源劇烈減少 人類生存成問題嘅話 我絕對相信社會對同性戀opinion絕對係急劇下跌唔係相反隨時間過去更寬容

我睇咗都笑咗
性係一樣好深奧嘅嘢 對高階動物嚟講尤其係咁
閹貓都互相騎嚟騎去
閹人同性都唔係絕緣 潛意識特別有好大比重

Bacteria根本就冇性別
Gay animal 只係想講 gay係大自然都有發生
而家啲人批判homosexual 根本就唔係講緊社會資源
講社會資源 啲人愈窮愈生得多
你睇下第三世界

其實呢個睇返都係點解希臘羅馬對同性戀以及其他不利生育舉措相當開放寬容
而一到文明大寒冬中世紀嗰陣 無晒貿易 城市廢棄
社會風氣趨向極度保守嘅原因之一

第三世界唔錯喎
香港咁生仔蝕本好咩我唔覺
菲律賓呢啲地方基層社會組織強大 教會 家庭都互助 物價平 生仔成本比香港低無數倍
睇好菲律賓有未來 中日台韓＋返工港豬住兩百呎港豬無未來
香港第時都係南亞你所謂第三世界依家周圍都見到嘅印裔＋菲律賓人天下

第三世界野都冇得食 水都冇得飲
叫唔錯？
我講緊非洲

非洲shithole無得講
仲衰過支那嘅地方我想象唔到 加上唔熟
不過老實香港人論利於生仔環境嚟講都算幾低賤
我諗呢樣無咩嘢可以改變到我睇法
自謂勤力港豬絕種越快
樹上摘果子唔願去工廠打工印尼人長生長有
共產黨原子型個體人肉電池一日返工十幾個鐘消失速度世界冠軍

我收番

Send email 嗰時唔小心打多左個電郵
班友真係弱智唔係扮喎

特區政府去信要求英國政府不承認BNO

錫番

睇緊最後一集
虐死狗 你記得要睇彩蛋
好彩彩蛋係he
唔知點解bl劇9成都係be

好想睇小說
小說你睇到佢地一齊未？

睇左一半都未一齊
一半先去到英雄大會啱完

未一齊都正常

我睇完啦
係真愛 真愛 真愛
我宣布以後唔睇其他大陸耽改劇
呢套係經典呀
虐心得太緊要
我要療下傷

起碼係Good end
其實個end都透露左佢地冇事啦，果三蚊只係補充

念湘
點解唔念師傅？因為佢地冇事囉
但我都唔明點解溫客行可以冇事，
我理解係六合心法係一傳一 所以葉白衣應該死左？咁溫客行點解冇事？定因為喺呢個地方傳就ok?

大師兄個仔應該係曹蔚寧轉世啦，念湘就阿湘轉世

個$3係想賺錢真係好L賤
其實我覺得成嶺係同班徒弟講到
六合神功會令人經脈盡斷
之後佢停左下似想再講嘢
然後佢老婆就帶個女黎左
所以我諗係有下文

Btw可能六合神功想傳受方唔死嘅方法係要do呢 兩人合二為一 一心同體

呢套玩來生？

唔係 我覺得只係紀念番佢地

我媽話佢睇上網講原作係大巫真係救左男主角, 佢兩個就浪跡天涯
大巫喺劇度除左黎飲都冇野做

係呀 我上網睇原作都係咁講
但劇到原本大巫係準備幫阿絮攞番啲釘同準備左粒丹比佢
但佢急住幫老溫報仇就咩都唔理整晒啲釘出黎先
大巫都好難救喎

我宜加睇緊真人cp
硬係覺得佢地真人都有啲嘢

大巫一黎到已經可以救啦, 飲左唔知幾多次茶呀

可能因為我係斷開嚟睇
劇情有時要睇多兩睇先記得講到邊

回憶真係好長氣
搞到我都唔記得咗現世啲劇情
淨係記得佢跳咗落涯但又出現返

你以前會j cp? 仲要係認真嗰款?

大貓深喉the ccp, 真係好L樣衰

需求量過高 匯豐即日暫停加拿大開戶申請

成日想問英國做緊乜
黑警又係佢地啲人, 777屋企人又係佢地啲人
垃圾銀行又係佢地嘅

有冇人有睇永遠的第一名＆第二名的逆襲

（48：40）

有冇伏?

係劇情老土d但係唔伏
好緊湊 6集一季
第二季會好激
攻演技好 靚仔
受有時講野會夾雜日文 好QQ

記得英國有官or議員鬥過hsbc
其餘既就......

屌 硬照又幾靚喎

睇過一兩集 堅唔錯冇之前個dBL台劇咁尷
不過劇情小老套

HIStory著魔、是非、越界編劇林珮瑜

追咗post感覺好神奇
原來大家追真人cp 都係因為覺得佢地係真cp而追
得我一個唔係...？

點會
都係拎劇集內容黎j下既姐
邊會當真

我覺得拎劇情內容j下果d唔算係j真人cp 啦
因為佢地淨係j緊d角色
要j兩個演員嘅姦情關係先算係j真人cp啦至少

CP奸情關係通常都係煲水新聞駁宣傳姐
唔係邊有人講

有睇過youtube cut scene
啲對白勁老尷
可能因為普通話聽得明所以羞恥度+1 (睇泰劇韓劇嗰啲淨係睇字幕無咁尷)
睇咗一陣頂唔順熄咗
但啲樣係正嘅

真人cp唔當真, 即係咩? 追友情?

點都好過之前饞上你
呢個真係尷到嘔 劇情尷 演技尷
台劇完全冇日劇個feel

饞上你咩黎
之前有套好短, 韓仔x台仔 悶到痴線

我覺得友情好好j喎
好似古天樂同宣萱咁
唔係情侶但又真係好老友
唔係更難得咩

但睇到奸情證據又會忍唔住ff佢地拍劇拍到動情

呢個真
但我都少

咁友情咪友情囉, 唔係咩?

是非！！！！！！！

lag機lag左3年嘅腐女表示呢排突然好沉呢套是非，但係舊劇已經無人同我一齊癲，好傷心好想通街痴街招話俾人知有呢套咁好嘅BL劇！！！！

江常輝撩張行嘅程度係直接拗攣對方咁滯
依家兩個都仲有係IG互動，感情係真係好

是非出個時我有追
但受啲演投好唔掂
不過cp 人設我好鐘意

張行作為演員果陣仲好新，演技差都無計好在有江常輝carry
人設真係好正，腹黑深情嘅老師x純情脆弱嘅學生好好味，ご馳走様でした！！

係知道佢地係純友情嘅情況下FF佢地嘅姦情
因為覺得係亞洲地區做得明星嘅就算係homo都未必敢出櫃，同埋覺得FF嘅cp其實又唔似係homo果類（例如會係節目講翻以前嘅女朋友野果d）
不過我自己接受到佢地真係一齊，應該話係就最好啦

同意甘b
但ff就算啦

我依家都冇咩點ff 真人cp 了...反正最後遇到真正啱嘅人然後結婚
只係偶爾有d 鐘意開嘅cp糧我都仲係會心心眼嘅

晏啲搵黎睇下

我都鍾意睇啲男藝人好pure好true私下真心frd, 又多同台咁
成日郁啲就攬埋一舊，年年生日event又會去做嘉賓
但由於我認定佢地冇可能一齊，我又ff唔倒姦情
即係我冇可能寫得出同人

但瑜洲我係日日幻想佢地扑野，同寫小說
個程度好唔同
都冇第二對我係真心過

我睇曬山河令啦

wa

你解唔解釋倒點解溫客行冇事？

怎樣怎樣

覺得好多bara重口過呢個好多

解釋唔到
劇應該cut左唔少

Ok ge
結局我覺得差少少野
湘

其實套野好多位唔係好make sense
要睇下原著先知點

我睇開頭話男主屠左自己81個族人？
定因為佢帶隊投靠晉王搞到啲族人都腐敗所以要肅清？
點解要殺左啲自己人我都唔明

唔係佢後尾話係俾晉王殺（間接應該）
我都唔知
睇完小說答你
你記低啲問題

唔係啊
一開頭就係男主入屋殺人咁, 又賜酒比條女
跟住個阿叔就釘刑
真係男主角落手

Priest最近咁多野出
有套叫六爻出動畫

唔係呀麻？ 呢本我有係電腦但未睇
佢好多都賣左我知

師弟唔係佢殺好似？
未必全部人佢落手殺

小說佢地本身都be
但好似會出外傳講惠寧同湘

番外好似得2篇
劇結局麻麻 唔關湘事
佢地死其實ok係慘姐

網上寫小說一共6個番外喎
Btw好似係劇會出湘佢地嘅番外
其實我上網睇he個個劇本其實係周子舒幻想出黎
所以佢轉身望溫客行個下有啲驚訝
但下面個對父子講佢地打左唔知幾年嘅對白又講唔通
我諗係youku係驚播左be 群情洶湧
所以將彩蛋個結局剪成he

我未正式搵小說 所以唔知有幾多篇番外
但我都相信p大唔會寫be
同埋我見有文章話套劇 高開低走
低我冇禁入去睇 唔知內容
同埋不嬲耽改個結局都唔會俾真he你
陳情令係咁 呢套係都唔出奇

小說係he呀
但我反而覺得套劇唔錯
係中間有啲線嘅劇情有啲悶
但佢地兩人條線我好鐘意
其實be個結局個part我都好鐘意
但始終都係想he

岩岩飛左去睇小說最後一篇
結局完全唔係果回事
詳情睇完再討論

Btw p大有本 七爺 係真係講果個七爺
文案好正

Btw 番外網上得3篇
另外好似有2-3篇係實體書先有
你搵到？

睇你評小說
我就麻麻地小說入面阿絮嘅性格
劇入面人妻啲我鐘意人妻受

P大默讀好似好好睇？
佢啲小說我真係一本都未睇過

見人留言書入面嘅老溫再深情好多 好似
我淨係睇過殺破狼
晏啲睇天涯客
下本睇七爺 好期待
有啲期待殺破狼劇會點拍
但又有啲擔心
估唔到山河令都有講紫流金

洙英的情事
唔明點解好多人站貓學長嗰邊
佢做既野真心仆街對受得佔有欲無愛情
但好多人仲係想受揀貓學長

紫流金係咩黎

你當石油
燃料黎
好易爆
你冇睇殺破狼咩

劇出左？
我一本priest小說都冇睇過

山河令出左次紫流金
而殺破狼成套都講紫流金
我以為你有睇

我有印象佢講過呢個字眼但冇在意佢講緊咩
係同一個世界觀？
殺破狼個名同甄子丹套戲一樣，好似有種柒味咁
套劇出左？
通常個書名好似同愛情冇關果啲我都唔會搵黎睇

Ummm
殺破狼個架空感大好多
講機甲
但share左某啲野 暫時睇劇係 機關雀 紫流金
殺破狼套劇邊有咁快呀

機甲 係咪gundam咁
我淨係想睇bl乍

又未去到咁
因為佢都係古風黎
我都唔係好知係咩機甲
因為我冇睇過圖
呢套個愛情線比較少

其他唔評論，但gundam 十套有八套都好gay

搞乜鬼

好多日本動漫無論係男定女既友誼都會令我覺得成為密友太概總帶著愛

自古紅藍出cp ,不是百合就是基

唔好咁啦甘b

唔係啊 講緊小說分類：機甲
完全唔明咩黎
其實啲分類咩星際（？），種田，末世，蒸氣（？）
我都唔會click

佢搞gag姐
呢套分類的確係機甲蒸氣
平時我都唔會睇你講果埋

種田好似係窮撚？
我通常睇開果啲愛情都係要基建於攻好撚有錢或者總之屈晒機之下

我都唔係好個種田係咩
我以為係日常
我都鐘意睇有錢/好叻/好勁

未成年
韓漫
堅強攻×冷漠受(外冷內熱?)
講到既社會/人性問題好現實
感情線發展得比較慢但描繪得好細緻同合理

"霸道總裁愛上我"類始終係王道

種田通常係講做生意發圍,
但係無睇過好既作品因為講到發達好兒戲咁
但蒸氣真係唔知咩黎

蒸氣係...坐火車?

但係唔覺得唔合情理同邏輯咩
一黎就開哂外掛萬人迷
我通常睇到呢d設定就會覺得: 屌, 玩哂啦

應該係指steampunk
咁既中文估死人

如果個受係直/形勢所逼,
就係對方有錢靚仔屈機先開始倒... 要不然就係強姦犯ONLY

呢類我不嬲都冇興趣, 都唔係好理解有咩吸引
如果小說係華人就好唔搭
睇中文小說又唔想睇啲名係外國幾粒字人名

但係當個攻太倔既時候
又會覺得點解會鍾意個受

P.s. 我係睇故駁故d人黎

即係好似睇乙女向咁, 都唔明點解校草冇女又對女主角無條件一往情深咁
但BL就可以算...

廖啟智病逝

癌症真係...

好可惜
可能挨得太辛苦

惡魔之夜
偽骨/短篇
作者畫既表情眼神同肉都好正
可惜短左d

有啲好煩好老土

通常係…steampunk？

偏偏更新啦

天涯客睇到一半
去緊機關莊
我覺得劇都改得幾多
啲人設8成都唔同
情節都好多唔同
有啲重要情節差唔多
原本打算睇過劇小說可以狂飛 好快咁睇
但根本唔得 因為啲野唔係好同

有啲咩特別野?
鬼谷係咪真係有鬼?

性誕禮物
短篇好甜

我係站狗狗cain
現已棄漫 如果最後虐一波夜輝 洙英同cain一齊先會追返

不過應該無乜可能 睇個勢洙英應該係同夜輝一齊

其實洙英對上嗰兩三話已經飛左貓學長
係最新呢話貓學長又纏呀洙英
洙英似有好少×4既動搖
貓學長既行為係賤男一名
如果佢係攻二應該比人屌死左
但係留言就有好多人支持貓學長
所以唔明點解

另外都覺得呢套漫畫有d乏味

可能因為大家都期待貓學長會嚟一次追妻火葬場
但我真係對貓學長好反感 最好虐佢一波然後退場啦

覺得佢由頭到尾都無鍾意過洙英
就算"分左手"佢既表現都係好平淡
纏住洙英都似係單純因為佔有欲
另外cain鍾意洙英但係開左聖人mode咁
無記錯佢係扮慘先同到洙英住埋一齊
不過就完全唔出手
咁住埋一齊有咩意思

漫畫
幾新奇，講人類初對AO

隔離房住左個好奇怪既人
平時一返黎就會返房食煙隊草
(臭到佢一開房門成個廳都聞到)
仲要到夜晚7, 8連廳燈都熄Q哂
(攪到我出廳成日要摸黑咁)
佢一搬入黎嗰時連雪櫃都熄埋
(應該係見制就啪)
今日唔知做咩係房唱歌好大聲
但係勁撚難聽難聽到我覺得好攪笑

咁你都頂到？
男人？

不得了

！！！

我咪話
所以我覺得劇講啲主線同副線完整啲
小說太短 交代唔夠多
而且大部分人嘅性格同劇都有分別

我反而鐘意原著多啲
劇根本就唔係補完 而家作故
人設點止係有分別 直頭唔同人黎
當第二個故事可能仲好

係呀我睇個時都覺得好唔同
但我鐘意劇

當2套唔同會好啲
劇其實唔差
2套都ok
不過劇有好多唔合理/bug位囉

乜原來快斗同新一呢pair啲人已經ship咗十幾年
MRM見過有2009年嘅快新同人

叫做睇完唔會知點解priest可以出名
加埋有匪又難頂
冇睇天涯客又唔知佢係除左cut bl外 連人物性格都改

好鍾意上面嗰隻

想問下識日文既巴絲
覺唔覺日語既英文片假名好難認
想問下有無咩方法幫手記/認

識少少嘅我冇特別記嘅方法 估估下咁

我之前都係覺得片假名好難記，所以我一見到啲片假名就試下讀出黎，都係靠睇得多讀得多
利申：只係學左幾個月

十世非洲點解

有匪劇 劇情聽講幾好
但我睇唔落去
小說睇曬啦
有啲大情節一樣
但我會話當劇係同人算
洲洲有咩問題想問？

十世黑仔
長期黑仔

認同

都係睇得多就會記得
啱啱學嘅時候每次都係記住個片假名點寫然後再查佢點讀
之後見到片假名要諗一陣先記得點讀
再讀讀吓睇得多就會自然記得

我覺得讀出聲係有幫助嘅
先寫出嚟然後再讀出聲
因為有啲字嘅寫法例如ツ シ係幾相似
就算記得個音但錯咗個字都係無用

呢排迷上睇bl韓漫 真係回不去
野畫集嗰對終於開始甜啦
戀愛禁區呢套都追左一排 完左有d唔捨得 好彩會出外傳

長篇韓漫好多係改編小說
好多都好高汁下

覺得中國網民好鍾意係留言到劇透
唔小心睇到忍唔住屌老母

野畫集有排追
推下Bj alex、anan同無法行走先～～

Bj alex我都覺得好好睇！後面兩套無睇過 睇下先

anan大推
仲有黃龍傳（已完結），最近睇過唔錯

黃龍傳個作者同時更好多部
戀愛等級啊 blood link
前者我就麻麻地 後者我就覺得第一季好睇
anan真係超好睇

連樓主都鍾意

佢有4重hide

Blood link我覺得前半部好睇過後半部??
可能有時翻譯得麻麻睇到一舊☁

點解宜家d人成日講性價比
其實係咪(價值)底唔底咁解

我講櫻花果啲

前半係好過後部啊
可能後半又多左角色 之後d譯名又次次唔同

price–performance ratio
應該即係值唔值 抵唔抵囉~~
不過呢個term好似中國用語定好似台灣

我以為連登用語黎
用喺電器度

香港十年前已經用緊

心諗 我！？

我從來唔咁用 多數用效率最高

真?我係呢排先係連登見到
心諗性咩鬼

根本就唔同意思

十年前上其他網講電器果啲 已經用講
就算講餐廳 野食都會用

以前剩係會講件野好底/好so

咁我諗
十年前「有人咁用」同「香港用緊」
根本上亦唔同意思

我會講抵同性價比

自問我冇聽聞過
程度上亦差好遠

我冇話一樣意思
我想講一直都有人用緊 唔係啲咩新奇野
從而帶出我好懷疑係咪蝗語
因為下意識覺得蝗語入侵係近年事

可能你唔覺姐
裸辭都係蝗語
而且用左勁耐
但嗰時政治環境無咁惡劣
無咁為意文化入侵

Blood link第一季我都睇咗幾次
第二季睇完一次就算

有機會
所以有一堆字 好質疑係唔係
但性價比英文直譯出黎
好難講係唔係 追溯唔到

其實果個作者好似得一套係自己構思
其他都係劇情另一個人
佢只負責畫

Kiss me liar 完啦

幸福少奶奶

唔知會唔會有番外呢冇講配角啲故事

近排好多睇緊嘅韓漫都完咗 kiss me liar 危險便利店 反對pt…

小說番外係失憶橋
同其他cp無關

好多人4月1開假膠po
希望唔會有問題

又失憶
邊個失今次？有冇二胎？

受失憶
唔記得有無第二胎....好似無

俾人拉？

係
全部係美元脫勾
賣買美股
Etc

應該唔會掛

呢套野真係好狗血（蝗語？老土？）

好90年代煽情韓劇feel

韓漫有時真係又愛又恨
好睇真係好睇 老土又真係好老土 垃圾
雖然有啲係老土得黎都幾好睇嘅

有套舊舊地既韓劇
妻子的誘惑
剩係睇故事簡介已經已經反白眼

勞資糾紛

51歲男被非禮 葵涌33歲男被捕

好似聽過但冇睇過

嘩
絲打好西利

聽日整溫客行

哇
天才

唔小心推左PO

條腰好正手臂又唔粗
J錯好正常

日本大胸美女YouTuber自曝「驚人身分」 網友崩潰

你哋有冇一d睇完好深刻忍唔住喊既sad end漫畫介紹？

例如

我由細到大都唔知點樣可以睇作出黎嘅野喊（咁講會唔會好串）
Maybe 天降雷神纏上我
啲人話sad 但由於我追單行本所以未睇到end

追完啦 呢個真係好sad

無咁誇
不過整都要幾個鐘

Banana fish
比呼吸心跳更重要
香氣的繼承
韓漫好似冇咩sad ending

Banana fish都冇喊 係慘但唔會喊
我多數係感動先會喊

咁勁我係感性派 好容易睇動漫/劇就喊
呢套未睇過 岩岩睇左少少 人神戀已經feel到有d sad
繼續睇先

Mark底慢慢睇

呢個係睇到好sad

咩係ship唔落???

即係唔想佢地一齊

我連睇動物記錄片都可以眼濕
反而愛情片就唔投入
記得對上一次喊到9彩係係電視到睇the reader

唔知點解有d villain既角色會想佢有好結局

岩岩睇完 天降雷神纏上我

我都覺 點都希望有個好結局

預計中文合格率將大幅下降

顧全大陸

監禁呢個題材本身偏黑暗
好難有靚嘅he

男人係咪都應該要化妝

唔識化
但主要面油多
唔敢化

常青 34話
笑撚死我，唔劇透又講唔到點解笑

Cos 咩

30歲壯漢指控86歲老翁在公園涼亭性侵他

佢個版面好用過櫻花好多

《暴君》作者:漫漫何其多

劇情感想

2樣唔同嘅野
邊有得咁比較

【一人一票支持前線攝記拍下香港抗爭影像】

人權新聞獎2021「最佳新聞圖片獎」現正接受公開投票，6張入選新聞照片中有一半是香港抗爭片段。

投票於4月22日截止，請大家支持兩年來努力拍下每一個時刻嘅記者朋友。

我的秀赫番黎啦
仲有偏偏

我完成啦

Agger

留紺絲打

J cp都係求個爽字, 真假又有咩所謂, 又唔係做人世
唔通AV女優個胸係假既就唔打飛機咩

受好可愛
菊潔

工口漫畫家與助理君
好好笑
摸完JJ唔洗手

大叔吸血鬼×變態抖S(?)後輩
分唔到攻受但配搭好新鮮, 畫功又正

好好睇
將都市成年人寂寞又渴望得到溫暖的心理描繪得非常細緻
畫又靚
受吸貓好攪笑

我喺度諗, 諗乍!! 唔係想逼人做野!!
如果推薦漫畫, 有貼圖片, 就可以方便所有人用媒體MODE搵返有咩PO過

呢個題議唔錯
不過會煩少少姐

呢個page幾好

因為我冇乜可能即時見倒推薦即時睇晒
咁樣就方便心血來潮可以睇返, 如果有人追PO都易啲
不過小說又做唔到

我都係
太多 同埋有時唔想睇

好甜

劇透please4重hide

都未算劇透嘅

又無哂人

毒撚都有出街嘅一日

最近好忙
動畫都睇唔到

屌, 申請左無耐宜家就話就黎無得睇

Who's your daddy 劇情睇到人好尷尬
好憎為誤會而誤會, 為煽情而煽請既劇情

本身有
不過非高級會員
覺得版面唔好用同埋有時限???
所以好少上
---
香香個owner好好多
有人課金唔要, 廣告費for營運only

你講嗰套到有睇
佢既畫風同本命幾似
不過故仔無咩內容, 一睇完轉頭唔記講咩

至純攻略/韓漫/已完結/非菊潔
攪笑, 但有少虐
講受同攻因為過去既經歷同原生家庭問題
所以一個唔敢去愛, 一個有社交困難
但最後排除萬難互相救贖
P.s.個網站d廣告煩過Hi

新人留名~

呢套有睇
受有少慘
不過攻真係好靚仔
咁anan都係你杯茶啦

佢地既邏輯係好難理解
字幕組因為韓國演員支持香港
所以唔做翻版字幕

你鍾意既野都幾 specific